民建聯今晚係黃大仙富臨有週年晚宴

[緊急分析]法！不！責！眾！

又富臨

推

今晚賀吓佢

請佢食tear gas?

又買票

又民建聯
又富臨

個場夠唔夠慶

又富臨皇宮

一次報兩個仇

gapgapgap

係外面搞下野 等d狗射tear gas 入去

呢啲時間仲攪晚宴，呢啲黨真係無撚腦。

方便傾野姐

聽講今次 tear gas 嘅純度好高

富臨=香港情報機關基地

召集黃大仙街坊今晚一齊去

仲要富臨

黃大仙很忙

等睇中計撚話 唔好去中計

係
經理話會開支82年波士頓產tg比大家品嚐

去燒衣

個場洗唔洗旺d？

帶隊一齊入去？

又係富臨

唔係唔賀下佢啊

邪惡軸心

今晚黃大仙！

第一道菜：黑狗炒辣蟹

問題係佢公開攪

咩年代，傾嘢要當面傾？

Push

黃大仙開始多人

以後唔撚去

push

p

大家今晚7點 黃大仙 TG放題

全港最撚勇既黃大仙到搞

呢班 腦出左問題低能 唯腦殘不可醫也

方便僕鳩你，一入去成班藤條人

我好興奮

仲夠膽係黃大仙搞

民建聯，最無恥

屌你老母 起一拆十

無錯，唔好比深水埗兄弟爬頭

真係出手嘅
就係警鄉黑皇勾結又多個

殺！！！！

Let’s go!

夠薑唔好取消

又富臨,真係一石二鳥

真係恭喜你啊

共產黨就專去富臨

屌你老母 又係富撚皇宮

黃大仙

落去

你講出重點

真係冇腦? 定係伏? 特登揀黃大仙喎

我睇完都係同一個反應

呢個好喎，請佢食煙

街坊留名

好明顯係伏

留個靚名

去搶咪唱番首黃大嗶

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

請佢喫新鮮雞蛋助興！

開始啦，巴打

廢老吸多幾下 上天堂

老黑又係

屌

我準備好了

富臨

早少少去。放左tg先。
睇下佢地仲食唔食

竟然夠膽去革命前線黃大仙度搞呢啲嘢

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

賣港賊又富臨

民建聯今晚應該慘食tg

保皇黨為咗擦鞋唅J乜都做

富臨＋禮義廉 2combo
想無人都難啦

今晚黃中仙 請班朋友食tg

721 811

推推推

有無巴打想組隊
我係黃大仙街坊

請佢地食光?

有無人組團一齊去恭喜dab?

係咪真係組團呀

又係富臨, 北角班福建佬又係富臨

行過條天橋就係大家最鍾意嘅狗乸同小離種嘅集中營

*小雜種

晚宴有咩食?係咪食催淚蛋?

到場請佢地食過期炒辣蟹

好擔心啲街坊又衝哂過去啊
希望佢地今晚平安冇事啦

一於去
人地一拉起個屏風
成班速龍等住你

七月十四翌日黃大仙補燒街衣?
迎月, 賞月, 追月
迎燒, 正燒, 追燒街衣

催眠彈放題

黃大仙手足請準備

之前係google map 追撃佢地的負評，好似被佢地del晒

催淚彈送飯啦屌

一石二鳥

激光匯演

孟蘭節唔係要做節食飯嘅咩？

放過黃大仙啦

係呀
最近有批一級胡椒球岩岩係日本運到
聽講嘅球係食人血饅頭大嫁

lm

推 黃大仙街坊又到你地出動

得啲豆腐芽菜邊夠飽，
唔食飽啲邊夠氣力上路架！
一於請佢地啪返幾粒強啦！

富臨呀

有冇人賀下佢

我琴日行過富臨下一層
見到間中醫鋪頭入面有好多頭盔
間鋪既門係鎖左既

有無人可以fc係裝修用
定係代表今晚有人會扮野？
無理由示威者會霸間鋪放裝

希望只係裝修用

Full Lam~

第一次 召集

今晚1730，黃大仙！

唔洗加密，大把人無account

我得閒

等睇民建聯食TG放題

呢個值得會一會，保皇

黃大仙街坊join

引黑警入去放TG
等佢哋嘆吓TG放題

呢班咁嘅民建聯，食餐飯個形象都可以咁撚衰。

屌有聲平時屋企人話食富臨我都係咁答

正

一次滿足嗮兩個願望，正!

細個睇以為游蕙禎好撚熱情咁揮手打招呼 揮到隻手直哂
大個睇返先發現
仆你個街
sieg heil嚟嘅喂

你呢個post都推左好多日

唔搞點cap水

約定大家，我愛香港

有無手足可以再裝下入去？
琴日有保安係到
我望唔到

同時我醒起聽到啲保安講咩比唔比入果個商場

可能有誤會佢地意思
但聽到差唔多字眼

晌下面燒街衣，燒燒下就會有tg

黃大仙體街坊坊

黑社會=福建佬
福建佬=富臨
富臨=民建聯

so
黑社會=民建聯

瘋狂食龍蝦伊麵

差唔多散席前半個鐘係樓下燒街衣..跟住黑警放TG果陣民賤聯班人咪可以食到正啦！邊果話過佐14唔可以燒街衣!

無事無事，慢慢食慢慢食。

嘩，出晒煙嘅？

黃大仙顯靈

DAB +富臨

黃大仙街坊放工去+1

大家去賀下佢

cls

出面燒衣點睇

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

笑到噴左啖水出黎 部手機濕左

goodest logic

PISH

收工去睇下。

利:黃大仙街坊

咁早梗係等班共狗到齊先一獲熟啦

中元節今日先係正日，攞正牌

愛國愛港, 支持民建聯, 大家今晚去投返條長紅

要人要人

想吃晚飯了

和佢地表達訴求
但小心刀手

起左個文宣先

今晚tg放題

社團餐廳

富臨專做黑社會生意

612 721 805 811

816
818

係戰鬥民族既地盤搞事

關係圖越來越清晰

港幣提款服務暫停

黃大仙？點可以唔去

唔知甜品有無放題呢

又富臨又黃大仙。。。

咁要過去恭賀下佢啦

多謝民建聯 聘請福建幫

黃大仙人唔係唔封呀
準備好將tg掉入間酒樓

富臨再次仆街了~~~

黑社會

想join

去吃飯都唔得既咩
唔好開門做生意呀

pish

引班狗沖入黃大仙中心放tg

又有節目

啲錢左手交右手

正啊！請佢哋食催淚彈

同黨有折

支持修例方：
香港特別行政區政府
行政會議
律政司
保安局
警務處
民建聯
工聯會
經民聯
新民黨
自由黨
新世紀論壇
公民力量
勞聯
香港島各界聯合會
新界社團聯會
九龍社團聯會
香港政研會
西九新動力
創建力量
實政圓桌
社區18
匯賢智庫
和勝和
14K

繼續祭祖

大家識做啦

收到

2樓間富臨仲未裝修好

富臨？呢間野專接黑社會生意？

收工黎

留名睇又圍

諗起有機會出現頭皮伊面同漂流白汁翅，就流晒口水。

一箭雙雕

召喚黃大仙手足

富臨🧐

等埋我啊民建聯，
收工過黎同你慶一慶

你話佢地無姦情真係搵鬼信

去食飯先

人美 心更美

正 要去支持

第二道：外國胡椒燴中國豬

大家唔可以比仇恨蒙蔽理智！

做咩都落完瀉藥再做！

又係富臨... 反修列一野抽左幾多屎出黎

哇! 好想去食野!

食窮禮儀廉

成個七月都係鬼月，係可以繼續燒衣俾d遊魂

今晚有無人去支持下

笑撚死我

唔係唔去支持下話

..

唔知黃大仙間富臨 有無燒衣呢

留力818

go go go

+++

燒唔燒衣先

識做啦各位

最勇武地區

其實 七月十五日 先係正日

去支持佢

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

支持支持

嘩，咁高興既日子，唔去賀吓佢都對唔住自己

而家唔可以再輸輿論，要小心D。

又係我地頭呀!
放工換件衫行落去岩岩好

今晚搵人落去招呼吓佢先

燒衣紙比佢哋啦

嘩正呀

行得

搞佢啦, 今晚見!

我特登入黎睇呢個㗎咋

多d人去開心d

係咪想入黑名單

今晚見

民建聯，唔好取消呀，俾啲勇氣。

將個富字改做襯地啦

屌你老母有聲...

屌返緊工都係Office笑左出黎

今晚黃大仙有嘢睇

直接call 食環啦

818

胡椒晚宴

萬人恭賀護送

今晚間
見

TG放题

题

富林太空站

屌 又係富臨？
紅衫福建幫間野？
永遠罷食

cheers

上ing堂忍唔住笑咗出聲

又黃大仙

好喎

推 721 811

佢哋冇良知的

612 721 811之後仲可以慶祝

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

小弟對上一次都去左黃大仙富臨想見下李慧瓊、黃國健佢地真人有幾英偉
點知 都未上到去2樓 係一樓就比班工作人員趕走左話包左場

我好傷心咁行左去富臨後門 打算再搏一搏

點知 一早落左閘
手足們今次要趁早喇

去

請佢食tear gas

琴日去完深水依家又要去黃大仙洗塵 真係好忙

帶定幾疊溪錢

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

幫推

咁樣鎖住入面班人 ? 非法禁固呀 ?
咁樣鎖係入面 如果火燭 好危險喎
希望有關方面會 檢討下 呢個做法

夠膽黃大仙搞

燒街衣好時機, 芽菜、豆腐、生雞蛋不可少

笑撚死

係就叫埋黃大仙啲居民去賀下佢

中計呀！又黃大仙又富臨 ，係計呀！

正啊

721
811

一齊去富臨食辣蟹

仲要黃大仙班友咁堅 富臨

會唔會出個post 班友又淆到cancel 架

喺出面燒衣啦

就喺佢樓下燒衣，陰陽同慶，睇下仲掉唔掉催淚彈入去？

罷食

燒衣比佢食

出未？

一齊去富臨賀一賀啦

Assemble!

原來今晚有活動

富臨難食到，請都唔柒食

民建聯Mon Post 狗，你估下連登仔今晚圍唔圍你？

我淨係知果間富臨商場好窄，好易你推我撞然後受傷，好危險

我係你就唔搞周年晚宴

睇一次笑一次

今日應該要問清楚佢地

龍翔道一出 千軍萬馬來相見

要早啲包
會封出入口

共享tear gas

印象中除咗面向龍翔道正門之外，喺後面對正消防宿舍有出入口，好似係

會慶當然要慶祝推

開心歡聚

612 721 811
光復香港

點都去

急不及待很想玩玩了

正有野食

個商場唔係淨係得佢一間野既

收工過嚟

洗唔洗錢

Walk in 想食

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

賀一賀佢

要面啊嘛

建制狗官黑勾結共犯

警察都照搞 camp 啦，無人去之嘛
佢哋邊有腦同廉恥㗎

近期做gym 留意人哋個身形 佢真係好撚fit

gogogo

警察話唔關佢地事wo,係示威者射彈珠，民建聯有無睇劇本架？

街坊gogogo

Lol

仆街本身眼瞓依加笑醒咗

引黑警係門口放tg

冷手執個熱TG掟入去

執起粒TG 一分鐘跑過去 唔好咁快熄

here we go

已經一大班人執左電梯口

封

要諗下今晚點搞

請民建聯食tear gas

推爆富臨佢入邊有工程做緊，大家可以去視察下工程進度

黃大仙 民建聯 富臨
黃大仙街坊 一次過清算的時候到了

黃大仙街坊快啲出動去食飯啦

黃大仙唔係勇武派黎

五分鐘前已有十幾條廢老等緊

幾好！去發夢對面玩下激光

今日六合彩2900萬, 馬會就喺隔離, 手足路過唔好錯過呀

就夠鐘咩情況

民建聯黃大仙支部將於今晚在黃大仙富臨皇官舉行創黨27周年會慶，酒樓門口貼有私人包場活動

網傳有人呼籲到場抗議，暫時有數人在電梯口守護禁住他人進內。

攝/ 讀者G提供

any live?

真係有，一上電梯就話已包場，成班廢老著藍色背心

手足轉頭見

黎到無手足

已到手足一陣見

仲封住門口問我坐邊圍

好快到

人呢

612 721 811 818

頭先黎到無手足見樓下垃圾桶有兩個便服阿叔企喺到又唔係食煙眼望望，大家都打醒十二分精神好

推 要人阿

到未？係咪未收工？

我諗大家都未收工

手足去撐場

Pish

請佢地食放題

應該上唔到去，有人疑似守住條電梯

係樓下門口圍住等人

邊個係度

多多人都唔夠慶

包圍左佢就得，唔洗上去

唔使上去，圍住就得

搭左電梯上左去啦唔俾入，要落返地面

請佢地食催淚彈

龍翔道頭先見到架tvb車，向新光方向行駛，但唔知關唔關事，可能咁啱經過

已收工 過緊去

樓下集結？

街坊裝一上到去廿個廢老問坐邊圍，話今日私人包場

後門拉左閘

人呢？ 樓下有幾個西裝呀叔

宜家好少人咋

後門已封

有個著藍衫呀叔係咁影經過既人

人呢？

頭先有幾個便服大叔企垃圾桶隔離唔係食緊煙，要留意

Gogogo

等返正門應該好易塞 快啲嚟啦

得返*

佢散場就會開後門架啦，後巷仲有走火通道

1833

要人 等

到 有冇手足係現場

收工黎緊

東升

人呢！！

其實目的係唔比佢入，定唔比佢走？

人呢？目測10個都冇點圍？

廢老仲多過手足

收工黎緊+1🤘🏻🤘🏻
食食食 食你條命

TG放題吧

食 tg 放題

去！

黃大仙街坊唔係好疊馬嫁咩 人呢

7時都黎了，巴打今仲未入席？

要參與

游蕙禎???

幾歲？

冇人呀呀呀呀

等到7:30 唔夠人就be water
818見

應該有十幾廿個手足分散係唔同位

準備散席落去燒街衣

喺橋上面嘅落黎啦

每人入去裝支香

定個位group左人先

緊接tg 放題測試鮮風系統

Feel到circle k有手足等緊

天橋十個左右

19:02
冇人+

返緊工 追緊post追到好想黎

多唔多人

多人出即出

入口電梯一上就係
上面有職員拎住自拍棍影住電梯位

出就出啦屌

天橋等

你唔出 點會多人啊

你出埋咪多囉

無人出就中出你

出

wts 街坊又靠你地啦

全部天橋等！！！

推 就到

後門有人守住？

幫推，推到大仙街坊落哂嚟

快黎快黎

搭緊車返屋企 即係wts

黃大仙所有街坊, 請發揮你哋嘅小宇宙

通常會幾點散席？

又富撚，黑社會會議廳？

出左黎先 最多咪預佢食夠兩三粒鐘
是日甜品 :TG放題

大家買2個花牌去賀一賀佢

冷清到呢，對家喺樓上大魚大肉洗腦叫班愚民區議會投撐送中議員

人呢屌

屌你老母 笑撚到我

等下啦屌
將軍澳返緊黎

有冇live圖

福建幫做老闆

現場如何？

無人去支持？

小貓三幾隻，快啲黎啦巴打。

一齊慶祝

到場恭賀

九龍城有警車向黃大仙方向行駛

要人呀

再推

民建聯笑緊啦

推！

係你個區呀，出黎啦

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

黃大仙居民召喚

太突發，你3咩人知

警察會唔會係嗰頭放煙㗎？

有無手足望住後門

賀一賀佢地先

圍9班陷家剷再等黑警黎放催淚彈
一齊食

有冇手足去賀一賀佢地

已到黃大仙邊到等

橋附近

剛路過, 商場門口寫: 私人包場活動, 有2個好似黑社會守門口

係10幾個

煙燻雞
煙燻鴨
煙燻甜品

喺富臨樓下

落左閘
唔排除活動完結時會開返

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

要去了

唔知可唔可以請佢地食煙呢

人多就收埋黑社會皮啦

去咗未呀
白痴仔
唔去正契弟

屌你有聲

你去左未

有4隻狗準備過天橋

直頭係樓下執晒打包送外賣上樓
有野齊齊食先高興吖嘛

攞
推

無人既

笑到有腹肌

Coming

推呀 到咗 有冇手足

你地得嗰幾個唔係諗住入去啊嘛

到咗

小貓34隻

Pishh

一早mon實曬喇，你咪上黎送死咯

得幾個友著黑衫

一定要支持啦

民建聯平時咁撚照顧香港人

廿個都唔知有無
個個吹哂水咁

推呀 無人黎

望望望望你老母生花柳

小心

推 係咪冇咩人知

冇人

10隻手指數得曬

返去訓啦，6點吹到9點都無人

黎緊

屌 手足呢？

對家幾多人?

屌？又話集人 得啲影

無人做支線任

手足咩位

現場等小巴嘅人多過巴打幾十倍

屌 有手足未

屌你老尾，又富臨